{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010656",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-01-16",
        "domain": "레포츠",
        "title": "사평풍류마을오토캠핑장"
    },
    "text": "沙坪風流村オートキャンプ場\\n\n全羅南道和順郡南面沙坪里114-6番地\\n\nピュアゾーン沙坪オートキャンプ場は、全羅南道和順郡南面に位置する自動車キャンプ場です。 このキャンプ場は和順郡庁から15Kmほど離れており、和順路、毛布路、沙湖路を順に過ぎると到着できます。 車で行けば約20分ほどかかります。 キャンプ場は一般キャンプ場14面を備えていますが、床は芝生のブロックになっています。 また、個人キャラバンと個人トレーラーの同伴入場が可能であり、ペットの出入りは不可能です。 トイレとシャワールームは男女を別々に区分し、4ヶ所と2ヶ所がそれぞれ設けられています。 キャンプ場には水道もあります。 また、キャンプ場以外にはペンションも運営しており、年中平日と週末にも運営されており、予約はオンラインリアルタイムで受け付けています。 キャンプ場の近くには寒川自然休養林、賃貸庭園林、沙坪滝などの観光地があり、連携旅行を楽しむことができます。 また、和順郡庁方面に出れば、様々な飲食店も繁盛しています。 このキャンプ場は「直営」方式で運営されており、自動車キャンプ場も利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このキャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "全羅南道和順郡南面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場までのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "和順郡庁から15Kmほど離れており、和順路、毛布路、沙湖路を順に過ぎると到着できます。車で行けば約20分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場は何面のキャンプ場を備えていますか？",
            "answer": "一般キャンプ場14面を備えています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の床の仕様はどのようなものですか？",
            "answer": "床は芝生のブロックになっています。"
        },
        {
            "question": "個人キャラバンや個人トレーラーの同伴入場は可能ですか？",
            "answer": "はい、個人キャラバンと個人トレーラーの同伴入場が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "トイレとシャワールームはありますか？",
            "answer": "はい、トイレとシャワールームが男女別々に4ヶ所と2ヶ所ずつ設けられています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場には水道がありますか？",
            "answer": "はい、キャンプ場には水道があります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場以外にも何か施設がありますか？",
            "answer": "キャンプ場以外にはペンションも運営しており、年中平日と週末にも運営されています。予約はオンラインリアルタイムで受け付けています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の近くには何か観光地がありますか？",
            "answer": "キャンプ場の近くには寒川自然休養林、賃貸庭園林、沙坪滝などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "和順郡庁方面にはどのような飲食店がありますか？",
            "answer": "和順郡庁方面には様々な飲食店も繁盛しています。"
        },
        {
            "question": "このキャンプ場はどのような方式で運営されていますか？",
            "answer": "このキャンプ場は「直営」方式で運営されています。"
        },
        {
            "question": "このキャンプ場で自動車キャンプもできますか？",
            "answer": "はい、このキャンプ場では自動車キャンプも利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 486
    }
}